【侵擾租客】涉私自換租客門鎖 重案出動拉Madam

中區警區重案組昨日拘捕及檢控一名30歲姓鍾女警一項「侵擾」罪，她涉嫌與32歲外籍男租客發生租務糾紛後，更換上環差館上街一單位的門鎖。案件將於下周一(29日)在東區裁判法院提堂。

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

就黎識背了